[
    {
        "randomId": 643
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Dore abakobwa berekana amabere",
            "option_1": "Amapapayi",
            "option_2": "Igisate cy'umutsima",
            "option_3": "Inkombe z'uruzi",
            "option_4": "Imitumba",
            "correct_answer": "Amapapayi"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Abana banjye bangana bose",
            "option_1": "Inkombe z'uruzi",
            "option_2": "Ifundi",
            "option_3": "Ibiboga byagaze",
            "option_4": "Ikibuno",
            "correct_answer": "Ifundi"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Karakurizaga karakurutaga wa duri we?",
            "option_1": "Amatwi",
            "option_2": "Ivunja mu kirenge",
            "option_3": "Akanyarirajisho",
            "option_4": "Umukondo w'inyana",
            "correct_answer": "Akanyarirajisho"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Ndaguteruye ndakwesa, urahindukira urandeba",
            "option_1": "Amazi ku iteke",
            "option_2": "Umusatsi",
            "option_3": "Ifu",
            "option_4": "Ubunyereri",
            "correct_answer": "Ubunyereri"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Aka Manimbanimba aka Macikakingoma zo kwa Makombe",
            "option_1": "Umwumba w'insina",
            "option_2": "Ururabo ry'amashyaza",
            "option_3": "Inyundo mu ruganda",
            "option_4": "Imyambi y'ikibiriti",
            "correct_answer": "Inyundo mu ruganda"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Nagutera icyatumye umugabo ataryama",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Igisozi kirekire",
            "option_3": "Ikigori",
            "option_4": "Agahinda k'umutima",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Bicinyira bya bikangaga bikonda byacuzwe n'abantu",
            "option_1": "Urugoyi rw'ibishyimbo",
            "option_2": "Ibirago",
            "option_3": "Inkono ku ziko",
            "option_4": "Umugina wo mu gishanga",
            "correct_answer": "Ibirago"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Mvuye aha nshyutswe ngera iyo nshaka",
            "option_1": "Umurabyo",
            "option_2": "Igitagangurirwa",
            "option_3": "Amaguru y'inkware",
            "option_4": "Amabere y'inkumi",
            "correct_answer": "Amabere y'inkumi"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Mfite inkwi zanjye zumye, ariko nazicana ntizake",
            "option_1": "Amahembe y'inka",
            "option_2": "Umukandara",
            "option_3": "Imana",
            "option_4": "Sone yo ku irembo",
            "correct_answer": "Amahembe y'inka"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Ngenda gahoro ariko nzagerayo",
            "option_1": "Igikeri",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Isekuru",
            "option_4": "Imbaragasa",
            "correct_answer": "Igikeri"
        }
    }
]